---
title: "idhera sneham song lyrics"
album: "30 Rojullo Preminchadam Ela"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Chandrabose"
director: "Dhulipudi Phani Pradeep"
path: "/albums/30-rojullo-preminchadam-ela-lyrics"
song: "Idera Sneham Idera Sneham"
image: ../../images/albumart/30-rojullo-preminchadam-ela.jpg
date: 2021-01-29
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/oEX6vTTiv0E"
type: "love"
singers:
  - Armaan Malik
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanivini Eragani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanivini Eragani Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idi Kaalam Chudani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idi Kaalam Chudani Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deham Adagani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deham Adagani Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idi Hrudayam Adige Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idi Hrudayam Adige Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninginee Nelanee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninginee Nelanee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaanachinukai Kalipenu Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaanachinukai Kalipenu Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thoorpukee Padamarakee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thoorpukee Padamarakee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaanthi Thoranam Ayyindee Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaanthi Thoranam Ayyindee Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanivini Eragani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanivini Eragani Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idi Kaalam Chudani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idi Kaalam Chudani Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deham Adagani Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deham Adagani Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idi Hrudayam Adige Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idi Hrudayam Adige Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo Nee Madhyana Untaanantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hoo Nee Madhyana Untaanantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathimaalindi Chirugaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathimaalindi Chirugaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Paadam Thaakaalantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Paadam Thaakaalantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alalaindi Aa Kadali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alalaindi Aa Kadali"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thana Machhanu Nee Swatchhathatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thana Machhanu Nee Swatchhathatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadagaalandi Jaabilli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadagaalandi Jaabilli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Bhaaram Mosetanduke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Bhaaram Mosetanduke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puttaanandi Ee Pudame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puttaanandi Ee Pudame"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aashalu Aakarshanalu Lenidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aashalu Aakarshanalu Lenidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Aada Maga Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Aada Maga Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethone Inko Nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethone Inko Nuvve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chese Snehame Mee Iddari Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chese Snehame Mee Iddari Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Thana Chupulu Nuvu Chusthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Thana Chupulu Nuvu Chusthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kalalanu Thanu Kantondi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kalalanu Thanu Kantondi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanu Maatalu Nuvvantunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thanu Maatalu Nuvvantunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Navvulu Thanu Navvindi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Navvulu Thanu Navvindi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanu Adugulu Vesthu Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thanu Adugulu Vesthu Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamyam Nuvve Cherevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamyam Nuvve Cherevu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelo Nuvvu Cheyani Panule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelo Nuvvu Cheyani Panule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelaa Thaane Chesenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelaa Thaane Chesenu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Janmale Chaalaka Malli Malli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Janmale Chaalaka Malli Malli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Janminche Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Janminche Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Devude Prekshakundai Choosi Choosi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Devude Prekshakundai Choosi Choosi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Murise Mee Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Murise Mee Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idera Sneham Idera Sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idera Sneham Idera Sneham"/>
</div>
</pre>
